大大聲同人講有備用手機好安全，仲要玩埋自拍，而家d人真係唔怕死。

而家d廢中，瞞住老婆搞三搞四又話咩感情淡哂呃細路女，好心你地啦，要玩叫埋我啊嘛